黃國桐比狗拉，國民黨去左邊？

馬英九唔係同佢係同學咩？點解國民黨冇人出聲？

同學又點 on9

美國左膠黨都唔出聲啦。出聲又點？講2句：關注，持續關注？

國民黨有好多PAGE, 仲藍過港共甚至小粉紅
舊年好撚多D咩咩國民同鄉, 老兵定咩咩韓粉PAGE, 日日屌香港黑暴, 話支國做咩唔派解放軍開槍還擊
當然仲好撚多D開城投降, 作個老爸故仔出黎, 話要台灣後生既士兵, 支國打到黎時一定要開城投降之類

佢地叫啲仔殺長官以便投降

馬英九閒閒哋幾百甚至幾千個同學，個個都要理咪好唔得閒？

馮粹帆

佢係黨員?

深藍外省人老兵真係好撚仆街
當年聲稱自己最反共，將台灣人當共匪拉去槍斃
今日最奶共既又係佢哋
神又係你鬼又係你
將本土台灣人當白痴咁玩黎玩去